有無人見到出面阿伯阿婆

會驚自己變到咁老

好想快啲變老 咁就可以快啲離開個世界

驚多病

我唔想做人添

英年早逝咪唔會老

發現擘大眼 咁就廿年了...o合 o合

想知多唔多人想自己個樣永遠咁後生

呢度有 唔敢想像自己啲皮變到又皺又冇彈性